# Tano
El sitio está en permanente construción.
_Como la vida misma_.

## Propósito
Estoy alojando las traducciones que hice de programas que uso.
Los manuales que no traduje Yo están referenciados.

